[莫縮叔台] 逃脫遊戲：詛咒的家庭 -零- (Android)

[莫縮叔台] 逃脫遊戲：詛咒的家庭 -零- (Android)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

脱出ゲーム：呪巣 -零ノ章-
遊戲簡介：

本作是號稱逃脫遊戲史上最恐怖氛圍的《逃脫遊戲: 咒巢》的續作。故事追溯到前作《逃脫遊戲: 咒巢》的25年前，講述了那個家當天發生的驚愕故事。為了增加恐怖的傳染力，遊戲中特別加入了『ニコニコ生放送（niconico直接播放）』功能，玩家可以將你的恐怖體驗播放給大家，一起來感受《逃脫遊戲: 咒巢》的恐懼吧！

資料來源：QooApp

========================
莫縮叔Facebook Page: